剪輯這部片子的人並不滿意，因為他們不明白為什麼凱恩的最後一句話是“玫瑰花蕾”，於是他們派了一名記者去採訪凱恩以前的朋友和同事。大衛·芬奇的曼克背後錯綜複雜的歷史——以及它與公民凱恩的聯繫——解釋了|艾麗莎·威爾金森| 2020年12月4日| Vox
我編撰了一部精彩的影片，講述了我生命中最珍視的時刻。每個感恩節，我的心理健康策略都是回憶難忘的個人時刻。|鮑勃·布羅迪| 2020年11月23日|華盛頓郵報
就像早期流行的《最後一支舞》，關於邁克爾·喬丹與芝加哥公牛隊的比賽一樣，鳳凰城作為一個不停的亮點吸引著人們。今年秋天將播放3部新紀錄片|艾琳·伯傑| 2020年9月21日|外部在線
如果你是釣魚新手，你可以找到便宜的紡紗杆組合，既有竿又有卷軸，初學者很容易使用。今秋嘗試三次家庭友好冒險|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線
與TikTok的“為你準備的頁面”一樣，Reels的重點是發現新內容，用戶（包括企業所有的用戶）可以選擇與更廣泛的Instagram用戶分享他們的Reels首先建立一個社區：Instagram Reels對廣告商幾乎沒有什麼優惠-目前| Lara O'Reilly | 2020年8月6日| Digiday
童年就像看一部12季的電視連續劇，只剩下3小時的精彩片段。黑色“童年”總是先黑後黑| Teo Bugbee | 2014年8月30日|每日野獸
在拍攝過程中沒有人受傷，但從最後的blooper錄像帶來看，有很多人重生了。當日病毒式視頻：終結者2，俠盜獵車手V風格| Alex Chancey | 2014年6月6日|每日野獸
3月26日，比伯在他的醜聞卷軸上首播了最受歡迎的歌曲之一。賈斯汀·比伯（Justin Bieber）的《不好，非常糟糕的一年：涉嫌賣淫、魯莽駕駛等等》|艾米·齊默爾曼| 2013年12月13日|每日野獸報
另一方面，這是一段引經據典的熱情洋溢的對話。”女孩第三季預告片首映。這是最相關的嗎|凱文·法倫| 2013年11月22日|每日野獸
里爾帶著好奇心和冒險精神回顧了他的生活和工作，而這正是杜柴路最初的動力。本週熱門讀物：2013年3月11日| Mythili Rao | 2013年3月11日|每日野獸
我對他們總是有一種刻薄的感覺；我不想接近他們，也不想讓他們接近我。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
屠殺是可怕的，衝鋒縱隊停了下來，搖搖晃晃，然後開始後退。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
一個醉漢會從一邊搖到另一邊，直到他從地窖的活板門上摔下來，掉進溝裡，或者掉進海里。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
勞倫斯看到他的一個手下繞了一圈，然後向前摔倒，抓住了馬的脖子。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
成品被輸送到皮帶驅動的卷取捲筒上，並在其上纏繞。知識的奇書|多種多樣